有冇人做過物業管理?

想轉行，大家而家撈緊咩？

你係咪講緊保安

樓主係做見客定工程？

其實呢d工係未好hea?前境麻麻？我指工程果程物管

做緊物管工程，返工返到個人好迷網，忙時忙到仆街，HEA時HEA到找地方訓成歌兩個鐘都無人理，但人工偏低

same hea到個人好頹
所以好想轉工 唔想咁就一世

跳番出黎做contractor
物管無用

物管可能準時收工

Yes 9成時間準時收工
但係我覺得物管留黎養老算
好易磨走後生d火

23已經冇火

做緊物管工程
想搵番contractor

洗唔洗番中更先

我果邊做左半年 日日都忙到pk
但人工都仲係keep住唔高

搵物管工程請常用咩key word 想搵

都係打番物管公司search

有無物管巴打搵緊工

係咪姐係技術員? 好似好多都要a牌

屌你,technical officer呀

應該有assignment assignment 喎

好耐之前做過擎天半島
一個禮拜就頂唔順走左
俾狗做嘅

我男朋友轉近都想轉去做
都有三萬蚊
但驚跳唔番出黎

做緊po
忙到仆街，瘋子ot，人工又唔係高

儲下經驗先走
其實呢行有前景既，啲樓係咁起，需求有增無減
反而供給就唔多
起碼一定唔洗驚失業

不過餓你唔死，又唔會發達
做到村經理都係得40k左右
如果工程師都ok既，都有20k以上
自己諗

物管仲跳返出去？
fg工程物管

Fresh grad咪做AE，20k左右

想問amo, mo, to, ato 各樣人工range
多唔多OT?? work-life balance??

如果乾收銀/sub仔碌入去可以做咩位 ？？

咩位

食飯都要匿埋響停車場個房仔度，仲要聽住機
返左幾日，夠膽死唔記得叫我休息，戇鳩鳩響loading base企左半日

呢行需求大，但係人工就係偏低，最緊要係多閪客

係香港人真係好多無理要求加投訴
連重要 閪唔緊要 ot無補水補假唔緊要
最大問題係人工完全唔係多
經理又唔想請咁多人 / 直頭無咁多預算請人
有啲盤請人直頭要經理同班主席契弟開會請求佢地同意先請得
連人工都定埋先請 人工仲點會高

呢行把口就話專業
實際就無人識尊重
華人只會覺得都係請個人返黎做看更好簡單 其實就乜撚都要識 但人工又唔高

屌!

我都fg做緊
但係人工無咁高

Fg apo多數幾錢人工

巴打好大怨氣咁喎
呢行個人覺得浸過一排把口係真係勁左，攞經驗係唔差既，長做既話就睇你想要d咩生活啦

想跳番出黎做contractor
希望9月開始會有post請人

17.5
覺得就算做耐都唔會好好

物管平時返工會做d乜
係咪著西裝企係度果d

坐office,出通告,接投訴,上單位,管清潔,管園藝,管保安,出報價,開業委會,做會議記錄,做會前資料,得閒巡下個場......

番緊啟勝intern,個工程部經理日日行行企企70k,個主任要做埋佢果份

巴打做邊間

邊個盤70k 幫你屌屌佢

之前ive返啟勝intern每日出幾份RCW/WO就冇野做

啟勝好唔好做

in物管最煩係咪唔知派去邊返工

個腦載屎都做得
最緊要面皮夠厚
同埋要有保安牌（office都要）
同堆個人要豁達
唔係俾人屌到菊花爆開心態好易崩鳩潰
成日係腦海無限loop
利申做左三個月

做工程個邊係咪冇咁慘情？

我做工程個邊又無俾人屌

真係講運氣

班業委仆街就真係比佢撚狗咁撚

物管工程？

應該請 見到有啲post都請hd or asso
做咩唔做contractor ？
我都想搵番contractor

其實唔明點解仲有人想做sub仔，壓力大工時長 又要比所有人屌，做consultant OT都好過做sub ,橫掂都係low pay

好過落地盤

佢本身係一間公司做緊個位係工程師
但未考牌

其實工程物管同物管有咩分別
佢話姐係維修

物管係要對客 客既要求 你係第一時間接觸 幾本上咩都要做
物管工程通常就純搞維修 對客就相對少d 難開口既野都可以搵主物管主任覆既 但通常上得門 個客都會問你野

做緊po想轉工程部to要讀乜課程

做左年幾冇樽鹽

8粒鐘有萬5又唔洗翻住宅同機場？

巴打求tg

你果d叫保安

其實係有啲悶同hea
人工我覺得差唔多
你可以search下物管公司
例如啟勝同康業

其實係因為想行scheme

阿豬阿狗都叫自己物管
仲話學人專業化迫人讀書
on9

識人做領展商場物管, 見佢幾好做

保安？咁好聽？唔係看更咩？

晉升機會一定大把
讀個dip 入埋會
經理都有得你做
不過愈高級責任愈大
因為VIP一定會搵你先
佢地交左管理費請你公司
即係你老闆
物管想做得耐十個有九個都係yes man
做契弟
除非有料有委員會撐你 你都幾難拒絕佢地
後生仔做一兩年吸下經都ok
大把野學到
仲有火嘅就快d回頭

Property Officer 幾錢人工到？

hd 啟勝12.6k，叫tsot行兩年冇用既scheme

要搭撚哂膊頭先屌少啲
日日熠熟狗頭

咁如果有三，四年乾收銀經驗，pt degree，入去可以做咩位，人工叫到幾多？

幾多年經驗？做consultant 定sub 仔？如果三皮有得舒舒服服我唔跳出黎啦

做商場d商戶客人一投訴上租務部即刻世界大亂

以前做工程部要同法團真係屌哂佢地老母

人板here
都算易做

巴打係出邊做再轉物管工程 ？？

好詳細多謝

差唔多4年啦，好似係sub仔，我都唔清楚 不過sub仔同consultant又有咩分別

咁你係咪支持轉做物管

其實物管有冇機會轉做 租務部

係呀 FG 到而家做左年幾
因為 人工對 FG黎講都合理 同埋近屋企
就做到而家

開頭都係出下通告 執頭執尾
慢慢開始要睇樓 跟EOC
發覺得 越升得高職位 越多責任 但係人工增加又唔多合理
如果 我繼續做落去 應該可以做到經理
(依行真係無咩人才肯入行 )
不過要讀返個DIP 個成本又大左

所以都打算轉行， 但又唔知可以轉邊行

TO 要做D 咩?
career path = ato>to>sto, 之後?

領X做緊狗
回頭是岸

巴打tg chat?

tg埋我

試下搵facilities management instead of property management
你會覺得爭好撚遠

不過我都係轉左行，始終係惡做，香港人唔識尊重人，都係俾人當看更

tg 我 or 開group
tg id : dlorussell

tg埋

有冇人返港鐵

曾經做過物管intern
去實習之前要去總公司hea返一日
佢係咁強調物管唔單止係保安 其實仲有好多野
點知 去到實習個段期間覺得自己真係同保安冇乜分別 除咗要着西褸睇落去pro啲
實習雞又冇野好做 hea到一係坐係停車場間房歎冷氣 一係就坐club玩手機
完咗實習 人事部仲俾張卡片話第時有興趣嚟返呀
佩服做物管嘅人

睇你咩公司做咩位
有學歷就好正

你做得一陣...

想人俾咩JOB你跟丫

Tg埋

唔通比你跟case咩，到時搞左隻鍋出黎邊個揹

其實通告中文轉英文好易錯文法
你地有sample?

喺寫字樓做左2年濕鳩PO，覺得只要你醒醒目目，人事關係重要過你係咪真識野

利申：頂唔順頭頂條臭閪，做嘅野黎去都係文件乜柒都學唔到，轉左行

真心問 我尊重做物管既
但點解覺得唔係做緊保安 除左要得閒搵人黎整下野報下價 做既野差唔多
你覺得有咩專業野學到？
bmo dmc? 我自己做完都覺得似保安因爲

之前唔係開tg group 咩

係踢，但我唔識開

物管group

Pish

要點先做到佢個POST?

你邊區番

做緊會所

其實物業管理係做咩？